PowerShell



Pequeños scripts que pueden ser utiles .



##### Logoff_disconnect_rdp_sesions.ps1

Util para cerrar sesiones desconectadas en terminal server. Es necesario cambiar el $servidor = por  el nombre de tu servidor.

